牛巿買熊嘅入一入黎

聽打靶啦傻仔，日日一車車新增近熊，唔打你打邊個

pish

見到標題已經笑咗

期指起碼高開200點
傻淡敢唔敢再買末日熊

熊證唔係put喎，會打靶㗎